小林家的女僕龍 第14集

點解咁個禮拜bilibili咁慢嘅

Chu chu yeah

麻芝吖巴箍呢

完左啦

好好睇啊第14集

冇可能

Chu Chu Yeah

Please me
做咩咁唔開心
今集好好睇喎

俾topic呃左入黎

面對現實啦

無得睇maid dragon既日子

睇緊14集

我都係出番去先

屌 乜原來仲有第14集?!?!?!?!?!??!
屌正啊!!!!!!!!!!!!!

正啊 好正 今集伊露露好萌

屌 同是天涯淪落人，何必出個咁嘅Post呃人呢
不過偱例都要嗌返句Chu Chu Yeah嘅
Chu Chu Yeah

15集好好笑